啱啱係樓上鋪走廊見到封利是

零舍顯眼

係咪暗示唯一既出pool機會